【精裝剪輯】 王岐山高調現身，朱鎔基藉慶生亮相，五中全會人事變動成焦點｜ 徐時論

#五中全會 #王岐山 #朱鎔基

(附繁簡字幕)
【精裝剪輯】
王岐山高調現身，朱鎔基藉慶生亮相，五中全會人事變動成焦點｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
144K subscribers

#五中全會#王岐山#朱鎔基#中國政治
【精裝剪輯】王岐山高調現身，朱鎔基藉慶生亮相，五中全會人事變動成焦點｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com